［低能風wallpaper］你講我整

盡整

類似咁低能

可唔可以係貓做主題

要兩隻qq 企鵝

可唔可以有2隻qq嘅豬

整個男仔落去

qq既狗

又係你啊巴打
咁樣得唔得

鯨魚食煙
得意啲Thx

JJ狗

哥基屎忽

咁樣得唔得啊

好撚認真既低能畫風

白色松鼠狗傻笑樣

想要柯南同史迪仔thanks

好靚呀多謝

唔夠得意點算

唔洗

ironman x spiderman🙇🏻

兩隻可愛既兔仔

Hello kitty x 腦魔 x elmo

想要浣熊 唔該

祼女
但唔會被bam的尺度

想要啡色熊仔同龍貓 加心心 唔洗字
唔該晒 真係好可愛

屏幕中間 QQ情侶拖手
拖手中間上面位置有幾個細心心
感覺好似熱戀中既感覺

想要翻車魚 Mola mola

一個做運動嘅長髮女仔

有無得整隻濺萌熊 巴打

可唔可以整我個名

可唔可以整隻粉紅色腦魔

好靚thx

想要深藍色底
加隻鯊魚

Pepe the frog嘅 feels good man/feels bad man

我想要條魚係個海到同隻飛鳥係個天到對望

係
要悲傷啲 唔係sweet
唔該樓主

我想要apink鄭恩地

thx 樓主

樓主 我想要
鱷魚 同 八爪魚 2隻野係到玩緊咁

你手勢好丫嗎
靚丫 如果可以用泥做電腦wallpaper 就perfect 池啦

力已盡

可吾可以整狐狸仔

咁你鍾唔鍾意啊

秋天既公園
最好有個女仔坐係個公園度
thanks a lot

畫我得唔得

再見二丁目 feel
Thx 爸打

畫我可唔可以
Thank you

柯南唔多似...

唔知寫咩好...

要隻傻鴨

一隻兔仔 一條鯨魚 有個心心係兩者中間
🐰❤️🐳

花生❤

要大雄同靜香

殺老師加豬鼻雞

想要橘子色嘅貓
多謝樓主

可唔可以幫我畫一隻黃色既貓同一隻咁既貓?

想要企鵝食煎三文魚
唔該

good night sleep tight
想要上面呢句+一男一女狗仔

下個#26 抖抖先

辛苦啦, 我會慢慢等
好正個風格真係

如果可以,畫多張單獨既豬鼻雞可以嗎?

好靚 thank you樓主

想要幾隻羊，比部iPhone 用

spiderman
thanks

好可愛 想要隻笑得好開心既貓同豬

英國短毛貓
唔該樓主

想要隻史諾比同卡比獸
唔該巴打

要一隻可愛既卡比獸，唔該巴打

想要line隻熊大 比卡超 同埋小熊維尼 三個拖住手一齊 唔該晒樓主
祝樓主身體健康

我隻主子上年過左身,樓主可唔可以幫我畫佢,我會好好珍惜,萬分感激

我想要蠟筆小新 唔該樓主

single dog

水手服學生妹

想要隻貓係到做運動

thx

畫我個名啦

此帖必火

肥狗 同 豬仔

樓主可唔可以整16：9

想要多啦a夢同大雄

一隻兔加一隻熊貓
thx

想要suicide squad果款Harley quinn

同埋黑暗嘅底

想要隻龍同緊隻熊貓玩緊
隔離加啲愛心

我隻鯊魚呢

樓主可唔可以幫我整柯南 淺色background

可唔可以要隻poodle加個女仔？唔該巴打

巴打 可唔可以幫我整張係隻布甸狗好開心食雞翼既wallpaper

小新同小白

天蠍座同雙魚座

可唔可以要三眼仔加柴犬
thx

推一推加速先

一拳超人

Stella Lou

duffy熊

豬仔包 唔該

想要隻灰白色嘅倉鼠 加埋個名sunny
唔該晒樓主

史萊姆得唔得

已經好靚

想要情侶wallpaper 🙈
一隻係狗仔 一隻係貓仔 簡簡單單就得
多謝 樓豬

我要bb仔同熊仔

喬巴同埋派大星兩個係到奸笑

Joker Plz

鋼鍊 愛德華 同 艾爾
風格好可愛
唔該曬

Deadpool 自己同自己打架

樓主飛過左我

要隻大雄

未到你啫 我唔會飛過既

係咪呢隻野

可唔可以係pikachu

可唔可以整黑柴

香港救護車

唔夠萌得唔得

未到你啫 唔會走你既

想要隻QQ既豹

想要幾隻比卡超

要有比卡超 豬仔 同🐥🐥嘅

有無lotso 熊

樓主可唔可以整cookie monster

Mon左咁耐，終於到我

小丸子+野口

幼稚園畫sor

想要一個鳥居
唔該

哥基同八哥企埋一齊

想要隻土豪蜥蜴

多謝先 咁樣做唔做到電腦wallpaper btw丫...泥... 小心

有冇game of thrones 題材

可以...
但吾你老...

感謝樓主
可唔可以貪心啲要多張石原里美

下個#48 食個靚飯先，多謝各位耐心等候

好得意呀 多謝你

想要隻老鼠抬住舊芝士

有求必應 呢d樓主邊到搵
小心咩其實

多謝樓主

行路草 唔該巴打

嘩多謝你

咩黎架 有無圖？我google到楊千嬅既

sor我google唔到咩係娜娜奇
有無圖？

多謝樓主，連登有受

下個#60

樓主，小小情求
可唔可以畫多幅比我係男錫女
想同女朋友拎黎做情侶Wallpaper

Google 來自深淵 娜娜奇
有兔仔耳個個就係佢喇

想要車厘龜
好靚 唔該晒

能唔能夠試下整我個名

跳跳虎同lion king對望
唔該曬

我個名

THANKS BRO

柴柴

幾時到我 巴打

仲有個就到

樓主可唔可以幫我朋友畫埋 麻煩你

畫我個名

兩隻卡比獸

可唔可以畫我個名

可唔可以畫rapunzel

可唔可以畫Sonny Angel 同 小魚仙好港女咁擺呢個pose, 麻煩曬樓主

好可愛呀 用左黎做wallpaper 唔該晒

可唔可以畫隻小熊貓

可唔可以畫深啡色貴婦狗痾尿
唔該哂樓主

想要PC狗加龍貓 動作/裝飾/背景麻煩爸打發揮

樓主可唔可以將依兩隻分別畫一張

唔需要字 唔該晒樓主

好qq

想要隻熊貓同狐狸同馬玩包剪dup
一個出包 一個出剪 一個出dup
麻煩樓主

唔該曬樓主👍🏿

樓主d圖係點整可唔可以分享下

兩隻腦魔攬住我
利申：絲
唔該樓主

LM

整nick wilde同judy hopps 拖住手

sor...今日好忙整唔到 聽日睇下有無時間盡整

整我個名 thx

好啦已經#200個截截止先

絲打好有才 讀設計定讀art?
定與趣嚟

想要隻哈士奇 多謝絲打

一個白髮啊伯同平陰妹妹仔

史迪仔+金仔

可唔可以用apink做主題整張

想要依唷(小熊維尼入面個隻驢仔）
唔該樓主

想要兩隻啡色啤啤 兩隻白色啤啤 4個一齊
感激

全部都睇唔到截咗止

一隻熊攬住一隻蟹

Iron man 丫唔該

想要豬鼻雞 thanks

多謝你狂幫我推post 多謝 聽日一定畫比你...今日又畫唔到

見係你炸 可以

你要畫咩架？幾多#？

係咪咁啊

見你咁捧場先有架 小心比人話你5p字啊

可以 不過要等一等 呢排好忙

ok等等我

welcome

依家下個到#60

多謝你先

好多隻亞古獸同比卡超，填滿成個畫面
唔該曬

我用marker畫架 然後上色 影低之後再用美圖apps加字

喂hello 我認得你喎
興趣黎架炸

各位#200後既巴絲唔好意思 我真係無時間畫了 #200後截止啦

靚ge電腦wallpaper好難搵 唔知有冇機會要多兩張 轉左電腦wallpaper (傻鴨同浣熊)

好期待

lm

唔緊要
值得等既
但咁推、推到有排你畫

多謝
再推多下

緊係得

好得意

樓主可唔可以創作一隻星形怪獸QQ出黎
THX~~~

多謝你等我

多謝

好期待 會等樓主的 辛苦晒！

怪獸公司果隻毛毛攬住呀bu
Thanks

會唔會太好人

lm等樓主得閒

仲漏左佢

多謝你

thanks

D畫功好得意呀
可唔可以幫我畫 黑貓同灰白貓兩個訓埋一齊
唔該

係 有無得唔好痴咁埋 好似d字同公仔太近
我知我好麻撚煩

唔該曬

如果可以正皮多幾次就好啦

好彩200 內 等到天荒地老都等

呢種咁Q嘅畫真係勁正
係咪練咗好耐

無問題呀 整字好鬼快既姐 想再高d可以話我知

有你呢句都抵返曬

q畫邊度勁呀 個d畫到超複雜又素描又剩先勁

邪惡的羊咩咩

兩樣唔同咁又冇得拎嚟相比嘅
唔好睇小自己啦

仲有冇機會畫呀,可唔可以排住先,男仔都中曬毒,見到呢種畫風

好靚好可愛 我又排

等你一世都等呀 我係100幾果到排緊隊

好靚呀

樹懶 唔該留主

想兩隻刺蝟，唔該樓主

見咁得意 我都想要
要一隻羊同一隻豬
唔該樓豬

可唔可以畫我個名呀樓主

可否畫個男仔拉小提琴

繼續排先 我想要隻肥騰騰嘅柴犬
唔該樓主

一隻食緊野嘅拉布拉多

有冇得要車厘龜?

Miss左我

可唔可以整架藍色的單車 感謝

鯨魚同一隻貓啊巴打

太家可唔可以追咗post先
見樓豬都講咗兩，三次

無用架喇 睇到你呢個回覆就一早睇到樓主果個啦
佢地碌左頭兩頁覺得靚就直接留言，衰過盲西

sor for late

真係？多謝你先 好少男仔都鍾意呢種畫風

有你呢句 絕對不走數

多謝巴打幫我講 我都唔知點好

笑死我

咁又唔係既 正常都唔會碌到落底...可能#200後既巴絲遲d屌我走數

咁講多幾次
#200 後截左止喇大家

終於比我等到啦
即save 加轉左 wallpaper
好正呀

整隻husky得唔得

太遲入 好靚呀

好靚，雖然無得排隊，都留個名支持吓

樓主唔洗急
幾耐我都會等

有冇2出

可唔可以要白色background嘅哥基屎忽

依家先發現到

幫手推下加速先

想要狐狸仔

聽日終於有多d時間畫

thank you

咁抬舉我 有時間一定出

你指唔要字？因為之前畫過哥基屎忽架啦

其實上面有人講過 畫左架啦

真係唔該曬呢位巴打

謝謝樓豬

可唔可以幫手畫batman
唔該你巴打

已截止 多謝支持樓主

我#13x架

隻豬雙手捧住一條攣毛 唔該

遲咗

下次請早

依家#70都未到

太遲見到 好傷心

我覺得樓主已經可以開個page 等大家支持下

一定支持

推下先 樓主真係畫得好靚阿 我會等到樓主畫我

樓主點畫
好靚
可唔可以教下我

再推樓主 加速

g持 呢種畫風好得意

真心覺得樓主呢個可愛風好正 希望樓主可以keep住畫啊 支持你

排定隊等樓主開新Post

可唔可以整坤哥個樣

#88呢

講問而家排到幾多

點解會截左
想要哩隻黑底冇字版本

棋靈王

想要一堆好可愛既lotso

推下先

等圖中

可能放棄咗

兩隻在藍色車頂唱歌的小鳥

想要兩雙啤啤熊

隻

睇唔到樓主截左添

推

我信樓主唔會走數

太抬舉我

多謝先

有機會出下教學

未！！！

sor各位...呢幾日入左camp...so sorry 30號一定有貨

大家唔好放棄我

兔仔加棵草！

終於見到巴打 見到你50幾個鐘冇消息所以唔會咗
對唔住

求呢張既原圖

樓主加油
Between 可唔可以加心心但唔洗要字

想要張刺蝟同熊貓， 唔該樓主

ocamp

加油呀樓主

哥基 666

呢個唔識畫...

唔緊要 不過我好慢我都知既

冇啦

畫緊

咁仲幫唔幫畫ar

你第幾個架？

375

千尋同白龍

200個後既已經截左止啦sorry

請問樓主畫到第幾個?

第70

我想要隻樹懶同隻豬 隻樹懶挨係隻豬到訓
上面寫my love 呀
多謝你

好靚 快d開下個po 繼續g持

”不要做貪心的小狗“

會唔會有圖呀？

青蛙

左手舉緊啞鈴企身。
好努力。
地下好多啞鈴，鋼片

安娜貝爾
求下你

原來200截左

留名

唔知我係唔係要再排過呢
係都唔緊要 巴打慢慢畫 加油

畫呢個壓力都幾大 btw希望你鍾意啦

玫瑰ok?

唔該幫我畫我家公主

唔洗 今日畫埋比你

唔太似sor

巴打可唔可以畫佢個樣sad少少

跪求龍貓

好可愛

真係好正 感謝樓主

好多謝你呀樓主,已經即刻轉左做screen lock,之前唔敢放佢真相驚觸景傷情,而家佢變左做cute卡通我就夠膽用啦,真係好多謝你呀 有mon你post架,祝你年年gpa過3

樓主理下我

想要一隻貓同一隻兔(有全身)

好 聽日畫比你

要你等咁耐唔好意思 其實見到你個留言都想畫你先，不過唔係咁好先搞到依家
唔洗多謝 你鍾意就好啦 btw我覺得較細少少會靚d

可唔可以畫隻柴犬加隻喵

諗起 Qoo

可唔可以要肌肉鯊魚同肥鯊魚拗手瓜 ？

好可愛
可唔可以有電腦桌面size
唔該巴打

食緊蜜糖嘅小熊維尼

爸打d畫好正

型格風兔仔

想要鬆弛熊

想要隻眼線位係啡色同埋背脊中間都有一撻啡色嘅兔仔
唔該樓主～～

想要刺蝟呀 唔該樓主

唔該巴打

樓主強勢回歸

調查兵團個標誌

我要一堆馬騮 我愛樓主

#200後嘅唔好意思 已經截止

想要chip n Dale 啊巴打

咁樣o唔ok？

又幾似

邊有 我覺得之後畫個d質素下降左

#167
宜家排到幾多

留個言先 之前睇過你篇故架 估唔到你連畫野都咁靚 真心覺得你好有才 我都對畫野有啲興趣

好想同你交流下 可唔可以加tg傾
利申：絲

多謝樓主 下面啲字可唔可以轉smile

我係108等緊你呀😽

可唔可以畫埋

一條女誤會條仔
條仔嬲
想要暗黑系既風格

我想要隻好可愛又傻傻地嘅小柴犬呀樓主

咁樣o唔ok？[/quote]

ok呀 多謝巴打

排到#80炸 sorry

多謝你睇我篇故 可以啊

可以

依家#80架啦！

你#幾多呀？

ok呀 多謝巴打[/quote]
唔洗

錢七

可唔可以黑色底
之後畫poker入面隻king個樣

唔記得講 可唔可以轉埋做電腦wallpaper size

樹

樹懶

我over #200

檸檬
唔該哂

我#194

巴打 漏咗佢

我真心忙到爆 sor未有時間畫。。

可唔可以整Finn(adventure time)攬住史萊姆

Finn

史萊姆

Toystory可以嗎？ thx巴打

高質創作

Winnie the pooh隻豬仔同蜘蛛俠一齊可以嗎 唔該巴打

唔緊要 得閒先畫 慢慢都唔遲

#200後嘅唔好意思 已經截止
幫樓主提一提大家

多謝巴打

聽日睇下有無時間

真係唔會走數 我一得閒就會上黎upload架啦大家

推呀推呀 加油樓豬

想要00高達

Line cony

畫得好靚

樓主呢

等你樓主

我係#143

推
樓主去咗邊

樓主樓主

樓主 好掛住你 同你啲作品呀！

推推推

想要貴婦狗同玉桂狗

開學係忙d 如果用過去既經驗應該放聖誕先會得閒d
唔知駛唔知等到下年

車厘子加啲心得唔得

係 唔洗等到下年既咁又 大家唔洗驚 講左唔走數就唔走 有時間一定會update

fly me to the moon

高質

想要隻啡色熊啤啤

已正評
想要一對相愛既貓狗
淨係畫頭中間比個心心都得
唔寫野

唔該樓主
你畫插畫好得意

披狼皮既小紅帽（喊緊）秋天落葉

#200 截左止
打後果d 人等樓主第二季啦

第一季都.....

推叨
我仲等緊樓主架

推呀
我仲等緊樓主架

巴打漏左我
信唔信我用插畫畫得靚過你

大象 再加兩隻中文 忍受

幫小熊補習既大熊

兩舊屎手拖手

想要北極熊

thankss

忙碌工作嘅IT狗

你#幾
so what 你咪自己開個post畫囉

好靚

可否畫隻pug

出現鳥

要隻謎擬q

要agnes同獨角獸 樓主畫得好靚

一個大笑緊既男仔
同一個反白眼既女仔
個男仔要笑到彎低腰既
Thanks 絲打

兩隻比卡超 謝謝

你真係捕我架喎

要隻謎擬Q

想要隻著美國隊長制服嘅貓仔講：I can do this all day!

Qq既浣熊同貓

唔該畫彈丸論破隻黑白熊同兔兔美

一隻牛一隻馬騮仔拖住個GIP去旅行, 上面有隻飛機

想要隻史迪仔

絲打
整兩隻熊貓一男一女～
Thanks~

兩隻monchhichi拖住手拎住行李去旅行thx

想要呢個
💔

可唔可以整隻怪醫黑傑克

唔好skip我 幾耐都等

紅心皇后

多謝樓主 做左wallpaper

想要一隻伊貝同一隻仙子伊貝
Thx樓主

小王子

要想灰太狼個小灰灰拖住my melody thank you 樓主

依家去到#幾

想要肥兔戴住粉紅色皇冠

1隻QQ既跨欄puma

樓主出現了

想要隻食緊三文魚嘅樹熊

出現了 推呀推

你d 畫咁有特色，開新post 都捕住你

追左下post 應該去到#85

樓主番黎啦

巴打可唔可以試下整我個名

樓主 我好鐘意你啲畫風

可唔可以幫我畫張 一個男仔蹲係牆角 玩手指 好孤獨好慘咁啊

唔該你啊 等幾耐都等

大約示意圖

樓主，你究竟去左邊啊

我都想知

樓主
我係#167果到等緊你另一張圖嫁

傻鴨 同隻豬拖手

咦原來截左

想要呀pooh同豬仔拖住手既
唔該晒你

樓主係咪唔再整啦

整到第幾個?

樓主已經失咗蹤

推下增加樓主上水機會

學書面語達人個Post咁
每日平均五個人推
可以推到2046

可以一試

來吧

樓主會唔會無上連登好耐

有排忙

扔下西瓜先~~
樓主去咗邊 返來囉

可唔可以整明日香全身圖 eva 果個唔該

想要隻得意嘅海獺

即係呢隻，唔該晒巴打

#87

#88

唔會skip 有時間一定update

多謝你就真

#89

唔該

消失得太耐

sor 好忙啊 一有時間會上黎update

非也！

出黎了

多謝你仲推po

好得意呀

#95

#97

想要長頸鹿同大象🤤

樓主覆得勁慢

樓主可唔可以畫
男仔摸貓

#98

可唔可以畫 紫色做主題嘅羊同貓頭鷹

#100

再講一次:#200後已經截止，多謝大家

太忙

再講一次:#200後已經截止，多謝大家

唔知有沒人叫過，但樓主可以幫手整過比卡超/噴火龍（2隻撈堆一齊更好）既wallpaper？

上個月睇到依家都未覆完

樓主我可唔可以要一隻抱住隻貓既熊？🙇🏻🙇🏻🙇🏻

面包超人pls 🤤🤤🤤🤤

面包超人pls

依家先睇到

呢位巴打個西瓜好靈

咁啱啫

我知樓主你已截咗，但希望如果你有時間的話 考慮一下幫我 我真係好鐘意你既畫風

可唔可以整隻史納莎呀

#94呢樓主 點解skip我

#94

見你咁有心，又瘋狂推po 多謝你鐘意我d畫風先，special case比你啦

整我個user name

BoyBoy 加隻雞尾係個男仔個頭上面

繼續推先 好期待
BTW 樓主可唔可以加多少少
想加兔仔 哥基 白老虎同沙漠狐狸 同隻車厘龜一齊玩
太多太煩就請ignore我

多謝樓主 雖然同我諗既有小小出入 不過我都多謝你咁忙都幫我畫

仲有冇得跟？

可唔可以幫我整個邊爐 有蘿蔔同粟米

未到你啫 我唔會飛過既
樓主 可唔可以整左比我先
我同女朋友嘈大交 我想氹番佢

小王子同狐狸
唔該你

兩隻刺蝟

Thanks 樓主

加油

sorry ah 200後截左啦

加油 [quote]
多謝巴打

青蛙 唔該巴打

#200 已經截左止喇

截左好耐啦 多謝合作

要一堆魚仔ok？